我地就黎由上風比人扯翻落黎

大部分post唔係太子有冇做法事，就係講緊消防記者會。再係咁少行動post我地就玩完。

所以！

我地要繼續和理勇武結合，915仆出黎行街

雖然今次嘅行動俾人發出反對通知書，但係我地可以借鑑以前用過嘅方法。包括宗教集會，握手會等。另外可以參照818金鐘夢境，以和理非主場，勇武其後介入，將呢場革命得以延續。

香港呢場革命，係香港人嘅共業，我地要繼續加油，直至解放香港，達成五大訴求。

最後，光復香港，時代革命。
願榮光歸香港。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

P牌推唔郁

推！！

推一下

推行動POST

推！